[Hip pop/Rap]連登無人聽SALU？

另外求更多類近歌曲

我係因為呢首而認識 Salu

識貨我頭五都有walk this way

Lily都好聽

拋其他磚求歌求歌

SALU啲朋友仔嘅Rap game remix都唔錯